[戰略]下次遍地開花，我要見到咁嘅情境！！！

大家可以先睇下今日黨鐵嘅封站圖
既然佢咁想封站，不如大家下次幫下佢手

同佢爆晒啲玻璃，等佢全線封返幾日

大家，下次遍地開花，要咁樣幫香港人三罷！

推

P牌求幫推

下次我要佢封邊個我地爆邊個

咁撚鍾意封就封多幾日

推呀

下次我要封邊道爆邊度

黨鐵一定要還

比黨鐵帶頭幫大家擺工

求仁得仁

佢今日係又封站吾係又封站，聽日我幫佢封。佢吾係好鍾意封站咩！怎樣佢聽日都吾洗開站啦！

將道鐵閘焊實係地下